淘左塊底板 但係有密碼入唔到bios

型號B85m-ie35
蚊電蚊插蘇又試過
短接針腳只係轉左語言 重可以點reset

淘

搵返賣家

佢話可以寄返比佢換
但香港寄唔到上去

上深圳寄

順豐囉

傻閪

冇架啦

可能d電未放晒

蚊插蘇，拔電，用螺絲批接電池座個底同邊兩塊鐵等佢1分鐘再試

正常係未都會清到？

拔哂所有電 等一日

俾返塊板人啦

等左兩日都唔得

報咗狗 樓豬洗定蘿柚

淘你老母 抵死

試左螺絲批短接未？正常應該得

都唔得既話，淘多塊，又唔係貴我明白你點解淘架，香港未必有舊板，想買都買唔到

唔呃你哩D港豬、仲呃邊個啊

係得就個賣家唔駛話寄返比佢換啦

畀返人啦

2手板

買過塊啦 寄上去仲貴

借一下網路的圖，
官方手冊第二十頁說紅圈裏是清除BIOS的JUMP

供你參考

貼埋俾你睇
唔得再同我講

大陸經濟真係靠曬你

焊粒bios出黎
用arduino燒番個bios
焊番落去

樓主俾埋片你睇

抵喇

樓上講個方法係reset bios
我心諗關reset bios pw有咩關係

Reset bios =/= reset pw
依個只係check粒電記唔記到時間

夾粒rom出黎寫多次

攞個spi writer寫一個新bios
raspberry pi夠做

死返上大陸啦

密碼係 8964

支那仔

MEET 尻爛佢買過塊好過啦

而家咩年代呀

好耐以前 抆電 ,CMOS jumper 就得

加密放喺另外一個block 而家唔得

如果得嘅話 所有硬碟加密程序都好危險

仲淘寶就抵你啦支那仔

你去福仁 或者新高登搵下仲有冇
幫人 flash BIOS 嘅舖頭

set password 咗嘅BIOS 直接喺底板係flash唔到, 要拆佢出嚟放入 編碼機入面

底板都要淘

冇伽啦

支那乞衣

買淘寶底版 睇住燒

唔想返大陸寄就ram, cpu 賣咗佢換新算啦

拆電之後，直接搵嘢短路埋個座既正負極，再試下

無爆炸已經偷笑

咁你就抵撚死啦
完全唔值得可憐
完